ht Ironman 膊頭拉唔出 球關節鬆

本身球關節都鬆
就算陰力扯都係甩手先，膊頭唔出
另一邊正常，有冇巴打知點搞

搭單一問，球關節點搞？鬆搽咩膠先唔傷件？
驚脆化唔敢亂用

Btw係問題多多嘅1/6 mk42，跪求各位有經驗嘅巴打救救細佬

有ht po做乜唔入去問